而家啲黃牛炒高價仲要合班化先勁

如果唔係你班仆街hold哂飛洗搶到咁辛苦？
睇下有實名制會唔會load咁撚耐

有本事你咪去搶飛
你可以去排隊買 上網買 打電話買

咪唔好買，抄家生存到係因為有班人肯接

買左啦 睇唔過眼佢咁姐

乖啦 搶唔到咪用錢買